想搵LOL共同奮鬥既戰友

想招人一齊打LOL
樓主毒拎冇朋友 想搵一大班人五排
排位唔拘 但最緊要歡樂 可以打RANK 最緊要開心
最好有skype之類既一齊鳩叫啦
tg :

今晚一齊玩

[LOL]有無人想開個群